KFC你咁想環保啊嗱

KFC你既然咁想環保
咁撚想走左啲杯蓋
咁撚想節省成本
我依家就比個方法你

屌你同我走撚曬啲薯蓉嘅蓋

其實飯盒蓋都應該走撚埋佢

真係環保就請洗碗啦

係， 唔請都外判

kfc所有員工扑野唔準帶套

其實好撚好笑 去kfc
當你食個餐啦
飯係用膠盒 有膠蓋
雞有時用盒
雞粒用紙盒
葡撻有時用盒
可樂係紙杯
叉匙羹係膠
雞用籃又會比張隔油紙
茄汁呀醬呀又獨立packing
手套係膠
.咁多樣野全部都唔環保
之後d 環保撚就打哂飛機話kfc 世界第一

比返杯蓋同飲管我 我話之佢走撚哂個餐

條撚準備

入到去kfc
走隔油紙
走蓋
走飲管
走手套